【食屎公屋仔👊🏻】公屋客掃第一城兩伙變銀主盤

美聯物業翁凱傑表示，沙田第一城連錄兩宗成交後，亦連環出現兩間銀主盤放售。包括50座中層B室及47座高層D室，實用面積284方呎及304方呎，分別由星展及大新銀行接管，開價550萬及580萬元，呎價19,366元及19,079元。土地註冊處資料顯示，兩單位均由同一間公司持有，公司董事報住深水埗公屋南昌邨，兩單位分別於2010年及2013年購入，47座單位買入價175萬，50座單位買入價315萬元。

土地註冊處資料顯示，47座單位今年4月曾以535萬元售出，疑拖欠代理佣金惹上官司被釘契，而該宗交易至今仍未有進展。

記者:朱連峰

出現銀主盤 感覺唔對路

不過放心 CCL仲係未有跌既空間

銀主盤都19K尺

銀主一定趕住賣
只要cover到欠款/蝕少d就ok
如果市況差 銀行佬可以好癲

貼市價放